相信前線決定 西環既前線會唔會傻仔左d

攻又唔係 守又唔係
我係差佬知你地無料
幾個沖過黎你地都走唔到